藍絲話香港糧食靠中國入口，咁依家中國糧食都唔夠，香港人係咪餓撚死曬？

如題

同藍絲講嘢，嘥鳩氣。

叫佢快d捐米同麵俾大陸
咁愛國

白痴

合約精神

講呢D係浪費gas.
中國其實係糧食入口大國就真.
事實係香港除左生果蔬菜好多由大陸大口, 其他肉呀米呀之類係靠泰國巴西等國.

美國大豆
美國牛
完

佢哋會話祖国寧願餓死自己人都要俾香港人食飽飯，更加要感恩

屌佢啦, 叫佢望下自己屋企包泰國米係咪中國黎

藍絲永遠金句：仲有東肛水呀

中國就算自己唔夠食都會繼續運俾香港同非洲兄弟，餓死事小，失節事大，大躍進餓死幾千萬人都繼續援外啦，而家濕濕碎

係咪睇唔起中國

生果係美日